唔該有心人入一入黎

鑒於警察已經衝入商場拉人
係中環金鐘嘅已經全部都唔安全
我求下你地
如果有車嘅話麻煩發揮互助精神
Uber又好Gogo van都好
做少一兩單生意幫手去接下人

推